---
title: Анонс 2го тура
date: 2007-10-10
tags: ["материалы", "2007-осень"]
type: post
---

### Не ищите логики в футболе!

Свершилось! ВЛК стартовала! И уже 1 тур преподнёс сюрпризы! Первые матчи сразу же показали уровень многих команд. Во всех  группах сформировались аутсайдеры и фавориты. И теперь, кому-то предстоит борьба за удержание позиций, а кому-то – за прорыв в лидеры. А что же принесёт нам 2 тур? Не берусь называть какой-то из матчей «матчем тура», т.к., как мне кажется, во всех матчах  сформировавшимся лидерам предстоит доказать своё превосходство над аутсайдерами. Хотя, как говорил покойный Виктор Евгеневич Прокопенко: «Не ищите логики в футболе! Её там нет!». Так что, думаю сюрпризы только впереди.
   А теперь пройдёмся по каждому матчу отдельно.

#### Dream Team - Fight-Club
   Матч предстоит интереснейшый. Команды играют в совершенно разный футбол. От Dream Team мы уже привыкли видеть осторожную комбинационную игру на средних в довольно медленном темпе. А вот, как мы смогли убедиться в первом туре,  Fight-Club исповедует скоростную игру. Скорость и желание являются их главным козырем. Но и не следует забывать, что Dream Team доволно жёстко и надёжно играет в обороне. Как по мне, то фаворит в данной паре Fight-Club. 

#### Onorta – T90 
   Здесь же всё предельно просто. У обеих команд довольно серьёзные проблемы в линии обороны. Но вот в атаке Оnortа значительно сильнее! Так что, Оnortе предстоит атаковать весь матч. Думаю, что результат очевиден….уверенная победа Оnortы!

#### Штрафбат - Joga Bonito
  Штрафбат-ровная и сбалансированная команда во всех линиях. Это показала их игра против Мафии, хотя мафиози были явными фаворитами пары. А вот  Joga Bonito – команда одного игрока. Их капитан, вне всяких сомнений, способен в одиночку решить исход матча, но в игре с командами как Штрафбат этого явно не достаточно.
  
#### Палермо – Desperados
  Думаю, что это будет один из самых непредсказуемых и интереснейших матчей второго тура! Не берусь делать прогнозы на эту игру. Но думаю, накал стастей и град голов обеспечен.

#### Любі Друзі – Devils
   Жаль, что так и не удалось увидеть матч между первыми чемпионами ВЛК «Любі Друзі»  и «Devils». Матч обещал быть довольно любопытным, т.к. составы команды претерпели  изменений, а у  «Devils» почти половина команды в лазарете. Учитывая этот факт, ставлю «Любі Друзі».

#### Эдельвейс – Хортица
   Хортица, конечно, преобразилась, но для того, чтобы  тягаться с Эдельвейсом этого явно недостаточно. Эдельвес – это самая сыгранная и сбалансировання команда в ВЛК. А в актив Хортицы можно занести разве что довольно мощную тройку игроков, способных задавить любого игрока.

#### Злі Хлопці – Костоломы
Костоломы откровенно разочаровали в первом туре. Поговаривали, что в этой команде играют 3 бывших выпускника академий Шахтёра, Динамо и киевского Арсенала. Но суде по матчу Выпускники – Костоломы, и Динамо, и Шахтёр, и Арсенал играют в дворовом чемпионате Украины по футболу. А вот «zH» продемонстрировали довольно интересную и уверенную игру, разорвав соперника на части. Без сомнений, фаворитом в этой паре являются  «zH».

#### Любі Друзі – Выпускники
Очередная непредсказуемая игра. Выпускники уже доказали, что могут побеждать не напрягаясь, на классе. Но в пользу Любих  Друзів само за себя говорит чемпионство в первом сезоне ВЛК. В общем, будет интересно.

#### Internazionale – Devils
Без сомнений, в этой игре многое будет значить состав «дьяволов». Если же травмированные  игроки Devils успеют восстановился к матчу, то именно они будут фаворитами. Если же нет, то у  Internazionale появится отличный шанс для того, чтобы взять ервые очки в группе. 

#### Мафия - заБ'ЮТь
Мафии, как воздух, нужна победа после неудачи в первом туре. Никаких препятствий для этого не вижу: 1. Состав у Мафии сохранился; 2. Желание исправить положение огромное; 3. заБ'ЮТь – команда на голову слабее Мафии, как показал их матч против Эдельвейса. А всё, что могут противопоставить мафиози заБ'ЮТь – это самоотдача!
